［大愛膠］這段時間苦了盲人

唔係話咩割唔割， 宜家抗爭時期， 黨鐵有時無得坐， 有得坐d 盲人設施又受破壞。 坐其他交通工具又改道。 有無辦法幫下盲人拉下大愛膠民意， 如眾籌俾盲人坐的士有無得諗？

事實上我地有盲手兄

李星做到既野 我盲俠都做到